Напишете програма, която чете от клавиатурата цели числа докато не бъде въведено числото нула и след това отпечатва сумата на всички въведени числа.

## Вход
На един ред, отделени с интервал, се въвеждат числата.

## Изход
Сумата на въведените числа.

## Ограничения
* ``0`` <= ``число`` <= ``1000000000``
* ``1`` < ``брой въведени числа`` <= ``1000``

## Пример

### Вход: 
```
23 7 83 2345 167 9 345 5500 130 3334 0
```
### Изход: 
```
11943
```
